2k19 誠邀隊友

如題
平時都有大約3個常on
任何位置都歡迎
有意請telegram：@nbatm19

玩咩的？

proam, jordan centre, 街區都玩

push

太廢驚拖累你地

ching唔好咁講
一齊打下先
tg我ok？

push
差一隻專傳球組織既pg

TG左

push
need PF

我主控副三分pg

92 pure stretch four

ching 改左tg? 你tg 我：@nbatm19

push
邀SG/PF （夜場）